【我要攬炒】

我要攬炒
沒有香港，共產黨完蛋了！
而家林鄭，鄭若鏵，同一眾中聯辦官員，
不斷踐踏香港法治，
當和平示威如無物，
香港人忍夠了，
你班仆街繼續壓迫我地，
香港人唔界意攬炒

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓 UserID#140326 葡萄乘淑儀

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
解釋！

一日唔道歉，你個個 post 都會見到我